【集思廣益】人壽保險邊隻好？

感到自己命不久已，想買份人壽保險，邊間保險公司可靠？有乜要注意？